我等左咁多年 你終於有新對象

恭喜晒祝福你
原來係無咩感覺

本身以為會喊苦喊忽
點知我只係望住張相

早抖

愛你這回事 整整六年

好 你都早抖！

但我打算停止一切

識醒就好

真係咩？無感覺你又會開post嘅

Ho ball

搞唔清楚係肺炎既症狀
定心痛既感覺

好假囉

失戀都有假

唯獨壯烈離座 可百世留芳

天氣如我的心情
下著一絲絲的雨

窗台上 滴落的雨滴
輕敲著傷心 淒美而動聽

搞到我有啲想幫樓主含

等左幾年先

why

等乜9 人地有叫你等咩定你自作多情咋 要一齊晨早一齊左 洗要你等

係 只係等一個機會放棄

講到好似平時無機會放棄咁

無你不懂